點解kpop咁多人solo但都出唔到一個蔡依林?

kpop 男女團屌打全世界就係人都知
之後次次團內ACE走去solo啲Fans就贊到天上有地下無咁

但點解咁多男女團既人Solo左之後, 係韓國根本無乜人氣
連亞洲市場都打唔到

唱跳黎講又未無蔡依林果種壓台感
其實kpop全盛左都6-7年, 係咪即係代表kpop唔會出到solo既偶像歌手?

覺得kpop巔峰期已過

IU都唔係唱跳
同埋IU同blackpink exo twice呢啲比係亞洲知名度無咁高

女團出黎solo最掂果個係咪泰妍

宣美 請夏

BoA?

IU PSY

金秀賢 Rain 呢D男星一當兵就收皮

淫娃泫雅可以一戰？跳舞得，有rap功，夠壓場

Btw，太妍世界第一

同意
btw 唔同意泰妍

［16年果陣］認為女iu/teayeon/hyuna唔錯 近一年宣美solo啲歌都覺得幾好聽 淋淋深入人心比較唔到 男GD

真心?以家歐美地區識jennie都唔識蔡依林啦

iu 宣美 boa 金請夏 甚至rapper泫雅

蔡依琳

Boa？
講到蔡依琳歐美好紅咁

我主要係討論男女團走出黎solo既人

真心想知點解會用蔡依琳比

iu一人女團

亞洲唱跳solo女藝人唔係蔡依林係邊個仲係邊個?

亞洲唱跳solo女藝人唔係蔡依林仲有邊個?

Boa

容祖兒

其實樓主想就咁講男女跳唱solo, 定男女團出身嘅跳唱solo?

咁你覺得以世界知名度比較
IU定JOLIN高呀？戇鳩仔

IU唔算跳唱女solo
李孝利、Hyuna、孝琳、宣美同請夏都係女團出身
男團出身嘅跳唱solo嘅就咁數都係有太陽同Taemin

CL

點會拎蔡依林去比
關南韓solo咩事

蔡依林組合走出黎咩? 拎BOA同佢比有咩問題?
你又要KPOP要係組合走出黎SOLO比較?
更何況當年蔡依林紅個陣 KPOP仲係好垃圾

租lin紅極咪東南亞 有打出亞洲咩

權F對波咪大過祖LIN LO

蔡唔係G奶咩

你高估左jolin知名道喇

BOA我讀書追日本明星佢已經好紅，
仲要好細個就出道，
跳得又唱得覺得佢好撚勁

蔡依琳係台灣新聞成日過份吹棒啫，
唱首我呸又吹到好壓場又剩，
壓場嘅唔係佢，係後面班Dancer囉

日韓有幾多人識蔡

韓國都出唔到周杰倫陳奕迅

因為韓女無g奶 蔡依林有

泰妍

係都搵安室奈美惠比啦
搵蔡依林

日韓人一直以為周杰倫係演員

咁女團既人solo得就係想個人發展靠自己紅架啦
問題無乜邊個solo出黎係真係有知名度
男團起碼有g dragon 女團真係唔覺有

我無話BoA唔紅

只係想講呢幾年男女團大勢，紅到過歐美
但當團入面成員既人出黎solo, 個水花差好遠
簡單講 男女團搵hit歌一大堆

Solo出黎既有邊個有一首係稍為多人聽

G dragon呢？

GD通常當Rapper同創作人，多過跳唱solo

蔡依林咪同容祖兒同級
好叻咩

人地Solo tour都開過喎

李孝利

唔係話佢唔係男solo，只係唔係當跳唱歌手

類比嘅話，你會唔會覺得Mino同Zico係跳唱男歌手？